## ip2Geo RestApi.

- Slim-skeleton (v3.1)
- Docker version 17.05.0-ce, build 89658be
- PHP 7.1
- Redis
- nginx

#### В docker-compose.yml указана сборка из 3-х контейнеров. 
#### Правда в проде было бы удобней, чтобы это был один контейнейр, как готовый сервис.
#### Удобно масштабировать будет. 
#### Да и количество контейнеров при масштабировании не будет умножаться на 3